有無ching覺得jooe個髮色完全代表著 momoland嘅倒退 同flop嘅先兆

黑髮+彩🌈混色髮尾
真係覺得唔太掂

不得不承認
以前嘅粉紅色頭jooe正好多

金髮都ok

做咩姐你

呢隊嘢根本冇紅過
何來倒退?

非三大 上兩次 cb views 單位用億計
咁都唔紅

真心定假膠
佢同bp買view買到全k pop都知
咁都照計數?

買你老味咩 當我地啲Fans流嫁

我日日都聽幾十次 啲歌嫁

上億好正常

黑髮

你條死anti扮飯就死撚開啦
唔係飯都睇你唔順眼呀

Bboom係買榜 回購爭議wo
買view係bp
就算真係買view
你有無錢買三億view
如果3億view咁容易買到
點解其他經紀公司唔買
baam都有一億

anti你老母 用下你個死人腦啦

最多系表白個方式成日招黑je

Bboom 報導過 冇依回事
報社自己道歉左

你條撚樣收皮啦
你一係就係一個成功嘅anti
一係就係一個弱撚智嘅fans
自己揀一個

唔洗揀
下面

條女咁撚豬點解可以出道

隊嘢如果無佢嘅話
邊個識牙-.-

依啲野咁主觀 揀黎把撚呀

即係原來真係anti
btw唔係話訓覺咩

即係你唔認自己唔係anti呀

明明係韓國，點解唔整好d

有邊個知 我好多個post講過我係 世界第一Fans 咁你信唔信

洗面都要呀

哇屌 豬撚到咁都叫偶像

其實佢係靠咩出道？